黃子悅(1) 抗爭是與生俱來的責任 制度暴力才是真殘忍 香港人和手足就是希望

黃子悅(1)：(中文字幕)
97年在香港成長，抗爭是與生俱來的責任；
被控暴動罪，憤怒轉化力量參選立法會；
街頭抗爭不是暴徒，制度暴力才是真殘忍；
香港人和手足就是希望
｜2020年6月22日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
84.3K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

黃子悅，前學民思潮前發言人，曾於2014年雨傘革命時，絕食118個小時。 去年11月18日理大事件中於油麻地被告暴動罪，今年宣佈參選立法會選舉。表示考慮參與2020年立法會新界西議席選舉。

訪談要點：
一、被控暴動罪，憤怒轉化力量參選立法會 00:19
二、警察多次口頭性騷擾，不怕打壓做堅定反抗者 04:23
三、97年在香港成長，與生俱來的責任 10:44
四、街頭抗爭的不是暴徒，制度暴力才是真殘忍 16:19
五、絕望時反而更珍惜目前，香港人和手足就是希望 23:24
六、越高壓民間反抗越大，中共政權越漸脆弱 25:04

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

訪問日期：2020年6月22日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

［行動Post］7月11-12日全香港要人